有無巴絲砌過sff用hdplex之類的火牛

可唔可以分享下用乜case, 火牛, cpu cooler做到勁cpu/gpu唔熱?

另外d火牛轉換效率係幾高?

無人玩細箱?

用開 淘寶 G大